一人N個用zoom上堂搞笑野/柒野 2

頂住左啊

屌會唔會自爆架

同女miss扑野開左咪

有同學頂住咗

頂住咗啊

大把人啦

頂住左周同學

屌其實我仲未識點整

比條衰佬頂住左

周樂兒: 「啊 ~~ 啊 ~~~」
張靜梅 : 「為甚麼有配樂 ? 」
周樂兒: 「啊 ~~ 啊 ~~~」
張靜梅 : 「周樂兒 !」
同學 A : 「乜料呀 ? (恥笑) 」
周樂兒: 「啊 ~~ 」
周樂兒: 「啊 ~~ 」
同學 A : 「乜料 !? (紅都面哂 + 含羞咁笑) 」
周樂兒: 「啊 ~~ 頂住咗 」
周樂兒: 「嗯 ~~ 」
周樂兒: 「嗯 ~~~~ 」

隔離post已經有單嶺南大學扑野

咩搞到啊講書

乜有男miss架咩

收皮啦

唔信就咪7問啦

屌笑左出聲

咩料呀

想打唔講書

點解唔講書既

男miss

阻住人上堂

好撚正

為什麼會有配樂呢

頂住左

Cosette Chau

用住bong黎上堂

上youtube應該有 好撚簡單..
左下角video個箭嘴
Choose virtual background
跟住揀你鐘意嘅相
宜家去試下整啦

上堂講波經

我用咗支那大媽做背景

有個女同學扑野唔記得mute mic

有冇男主角資料

冇錯係張老師, 佢教過我
佢教緊LCC2010

搵我？

google完
大中咪多人到仆街

仲有女主角資料？

有人沖涼冇熄咪 成個chatroom係度問佢「水温o唔ok」「係度洗緊頭？」 個miss仲要話「沖涼都上堂咁乖啊」

周樂兒

呢個好笑 最後個同學點

沖涼打緊飛機又話你知

最後一熄水喉 冚世界都係chatroom問佢「沖完喇？」「沖得舒唔舒服？」

你知唔知自己講緊咩

條撚要長夠頂得住，唔係咁易架

飲緊茶嘅時候開zoom上堂 過咗幾分鐘發現冇熄cam 咋咋臨熄咗之後就講咗句「啱啱唔記得熄cam啊屌」 再過多幾分鍾開始食嘢先發現冇熄咪跟住呀sir問「邊位同學飲緊茶啊？」

整自己個背景定人哋個背景

大學中文？呢個就係大中2
20人一組上堂

有人同老母鬧交 講晒粗口 老母仲話 嗰時諗住叫阿爸射你落地下 老師即刻熄咗咪喺度笑

Year 1大中?痴線year1就咁淫

你唔識速成就唔會明

呢科係第二科大中，通常Year 2讀但聽聞佢係Direct Year 3

有裸照流出咗

圖定老母

原來對手係羅莽

唔 啊

miss:周樂兒

頂住左啊！

屌啦 有post你仲貼條廣告多都仆街嘅公海link

唔好推

頂住左呀

唔驚比佢針 爛grade咩

呢d post 都可以上到熱門, 點解反23條嗰d冇，我要全部熱門都係反23條

有冇呢個嘅sticker

笑到噴口水

拉

有個同學本來要sd佢果段intro出黎

結果佢sd :Ssni-115

屌你我笑撚到仆街跟住佢勁快手del撚左

屌 我識佢

條女淫到咁,正到仆街

你係老師？

推

我老豆突然大叫屌你老母爛臭西

唔係😂

Miss都幾撚幽默
識掉轉黎講

邊睇馬邊上一開閘既時候

原來開咗2

一人N個用zoom上堂搞笑野/柒野

其他點解有咁多視訊software
點解間間大學都用zoom既？

真心想知

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

除咗開會嗰個
其他人用一條link就入到去
方便嘛

因為大陸上Zoom比較穩定

已block

冇第一個POST咁精彩

Professor 唔識係邊到睇live chat

咪係 係咪當手足係condom?
我屌哂你哋老母

明日花

大家講還講記住不推文

有冇片睇

「推到BNS 正面回應」我正式宣報 Bxy And Shxp 係垃圾公司

上堂扑嘢冇熄聲

而家有 pr 狗用埋借刀去搞大學 su 手足

拉

好慘

冇影到自己（掛）
反正就係將部電話放埋一邊😂😂
然後瞓返💤
瞓醒已經落埋堂

其實點解唔痴住個cam

今日上堂啲人改哂名，咩"頂住咗"，''啊"呢啲

女miss有想像空間
miss一定係死中女

記住以後用貼紙痴住個cam

頂住咗

我鍾意大姐姐miss

我用電話🤭